葵廣開始蝗化

入面仲要賣埋串燒炸物，臭到仆街。

嘩，好柒

幾多樓?

898 罷去

三樓，好入嗰到，原本條巷賣衫，
但自從第一間賣炸物既入去開始已慢慢迫走其他舖。班業主自己收翻啲鋪做食街，今日行過見到呢個牌真係㭍到岀汁。

仲有間買台灣野食但寫殘體唔知想點

DLLM..."打造"...

屌